{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015460?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍대 롬바드 게스트하우스"
    },
    "text": "麻浦区に位置するこのゲストハウスは、最高の施設と清潔さを誇り、高級寝具類が備わっている楽な寝床を提供しています。 共同で使用する空間であるため、利用規則を遵守する必要があります。 このゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿泊施設です。 提示された人数を超える場合は追加料金が発生し、夜12時以前に入室することをお勧めしますが、事前連絡で遅く到着する場合も可能です。 チェックイン後は24時間出入りが自由です。 午前0時までに連絡がない場合、入室しなかったものとみなされ、払い戻しはできません。 ペットの持ち込みは禁止されており、私物の保管に対する責任は本人にあります。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた喫煙場所を利用する必要があります。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 ロンバードハウスは広い客室と個人のプライバシーのためのカーテンがあるドミトリールームを提供しています。 それぞれの個室にはシャワールームがあり、すべての寝具類は純綿で提供されます。 広いシャワールームには、ヘアドライヤー、シャンプー、ボディシャンプー、シャワータオル、タオルなどが提供されます。 また、屋上にはBBQパーティーや飲み物を楽しめるルーフトップがあり、多くの人数を収容できる便利な施設が提供されています。 1階の駐車場もあり、部屋によっては有料または無料でご利用いただけます。 弘大駅や合井駅で送迎サービスも可能であり、常に親切で清潔な環境を維持して満足度を100%に高めるために努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "このゲストハウスは最高の施設と清潔さを誇り、高級寝具類が備わっている楽な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、共同で使用する空間であるため、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスにはペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの喫煙に関するルールはありますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されており、決められた喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "夜12時以前に入室することをお勧めしますが、事前連絡で遅く到着する場合も可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン後は24時間出入りが自由です。午前0時までに連絡がない場合、入室しなかったものとみなされ、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1階に駐車場があり、部屋によっては有料または無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、弘大駅や合井駅で送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの屋上には何がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの屋上にはBBQパーティーや飲み物を楽しめるルーフトップがあり、多くの人数を収容できる便利な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "各個室にはシャワールームがあり、すべての寝具類は純綿で提供されます。広いシャワールームには、ヘアドライヤー、シャンプー、ボディシャンプー、シャワータオル、タオルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "ロンバードハウスは広い客室と個人のプライバシーのためのカーテンがあるドミトリールームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "常に親切で清潔な環境を維持して満足度を100%に高めるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の私物の保管はどうなっていますか？",
            "answer": "私物の保管に対する責任は宿泊者本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 661
    }
}